點解可以黑到咁既地步？

話說之前幾個月"行街"唔見左部note 9，無奈用番部舊機lg g3，琴晚只係玩下隻Candy Crush 玩玩下突然花晒畫面，依家連download mode都係花屏乜都睇唔到，想刷過rom都唔知畫面係咩睇唔到，仲要係失業中，得番千幾蚊點攪...........想死了！

林奠特衰又唔唔早啲派1皮。大把人家下真係等錢使。
佢老味要玩到個病人走左，醫生先到咁仆街

100蚊賣部htc m9俾你啦 有興趣pm

G3 V10 G4 呢幾部不嬲會燒底板 唔壞至出奇

有啊！但係點pm法？

講明先!! 部M9出名燒春袋用 所以我用硬膠套先唔會俾佢辣親

如果都仲有興趣先tg

完全唔關你黑事

記住 邊個搞成你咁777

最緊要唔會用用下爆炸，粒電仲用唔用到一日？我都係頂住檔用住先，唔會成日打機

我已經放左係櫃度做後備機半年 所以我都唔知倒唔倒水

bat006無應機？

sor 唔係好識用tg 不如我add你